到底要幾廢 先可以有樓都冇女?

屋企自住+收租樓 有自己名
銀行存款夠比首期
係咪太普通 想要一個信得過既女友都咁難

因為事實上香港通街嘅人都有樓

俾咩首期呀告steam啦

因為你冇誠信，啲女都知道晒

香港咁撚多物業 你有其中一層有咩咁巴閉

yes 搞到我無左首置
第日買樓唯有剩係落條女名

有女洗乜要女

有樓洗乜要女

有女唔駛星期日都上連登9up

咁你有咩係自己既專業/成就？前設你既物業係屋企人比你

冇 返緊廢工 樣柒毒

咁咪係.... 你可以話你有錢 但就好似強國咁 冇內涵 不如增值下好過啦 反正冇經濟困難

有樓其實好簡單
你話你屋企好有錢 你係二世祖都無女先講啦

咁RICH CALL G都有排玩啦使乜要女

諗住結婚叫daddy 收番層收租樓 係冇咩尊嚴

接受隨埋吻其實冇乜野
反之亦然

每月拎收租錢可以call 酒店g
但冇將來

應該是樣既問題

如果你八兩金咁既樣
要十層先夠做喎

你唔通溝女會同人講自已有幾多樓咩

因為有樓先有人鐘意其實都幾可悲

個樣柒又窮 日日著同一套衫

我住私樓都無仔啦

有樓同溝唔溝到女有咩關係？